（脊柱側彎）有冇人試過公立醫院轉去公立醫院？

因50度脊椎側彎，腰勁痛腳勁痺去左睇某公立醫院，點撚知第一次睇骨科排期要排到三年後
想問可唔可以自己搵家庭醫生寫轉介信去大口環根德醫院度睇骨科？
有冇巴絲有咁既經歷？

推

有公立醫院轉去公立醫院轉去公立醫院轉去公立醫院轉去公立醫院轉去公立醫院轉去公立醫院轉去公立醫院轉去公立醫院轉去公立醫院轉去公立醫院轉去公立醫院轉去公立醫院轉去公立醫院轉去公立醫院轉去公立醫院轉去公立醫院

咁就一世

有錢就私家醫院

多封轉介信唔會令你有個快d期